其實我好怕你唔鍾意我

唔好怕
的確係唔鍾意

係你嘅就係你嘅
唔係你嘅 點留都留唔住

我鍾意你架其實

我唔想再等落去啦！你明格

你海格

你曹格

我都好怕
所以唔想比你知

唔使怕
因為佢已經唔鍾意我